M到唔係大撚晒

今日一返到公司 個同事已經閪晒面咁
整任何嘢都要ping ling pang lang
M到就去痾屎啦 我又唔係你邊位點解要睇你面色
唔好同我講啲咩女人M痛好辛苦要體諒下
咁係咪我頭痛肚痛喉嚨痛都可以照發你老脾先
我都好痛好撚辛苦呀
痛唔係亂發脾氣嘅理由嚟好冇
仲有唔好以為你M到我就要做埋你嗰份
我喉嚨痛到就死你都冇幫我聽過電話呀八婆

利申 知道M痛有幾撚辛苦嘅絲

所以話女人除左比人屌同生仔 係冇撚用

呢啲閪女人
搵個男同事屌到佢大肚啦

咁你咪屌柒佢囉

呢邊話同工同酬
果邊女權撚已經爭取緊月經假

蚊型公司得我同佢
3X歲冇拍過拖嘅閪女人
你要埋我嗰份

講真呢種人難怪會3字頭都未拍過拖
有排捱